我係男仔 但我好中意tb

我唔知點解剩係會被TB 型女仔吸引 對蘿莉御姐果d 完全無興趣 但我又唔係基。。 睇av 都剩係睇she she.. 其實有無人解釋到我係咩心態

唔係右那型咩

gay